## Лабораторная работа №2
### Студент группы ПИбд-21
### Резников Сергей
#### Техническое задание:
* Разработать программный продукт для перевода целого положительного
числа из одной системы счисления в другую. После запуска программы пользователь
вводит исходную систему счисления, конечную систему счисления и число в исходный
системе. Итогом работы программы введенное число в конечной системе счисления.

* Ссылка на видео:
https://drive.google.com/file/d/1AR5r0A4rTUNMJ8mY0i6beFgSl3PvLw_e/view?usp=sharing

Примеры работы программы:

10, 2, 12345

11000000111001

2, 10, 11000000111001

12345
______

16, 2, ABC11

10101011110000010001

2, 16, 10101011110000010001

ABC11
______

8, 16, 12322

14D2

16, 8, 14D2

12322
______
12 9 FFF
Wrong input
______
15 6 B683

454410
______
5 11 3241

376
______
7 15 4563

75C
__________
После добавления throws IOException (результат некорректного ввода данных)

4 10 555

Exception in thread "main" java.io.IOException: Wrong input
	at Convertor.baseToBase(Convertor.java:18)
	at Laba2.main(Laba2.java:38)

Process finished with exit code 1